人生冇意義了

有既，只係呢刻你未發掘到

唔想再發掘

r44444

咁俾我發掘下

幫我

How can I help

除左未 除埋右

好撚苦悶

一齊除

除了 等緊

食左朱古力先

賭波囉

一齊打機

唔賭了
好悶

唔食甜野

贏到悶？

唔見你on

冇ee

我都木

賭波冇ee了

發掘左成年都未發掘完

營到木ee?

你嗎

u

曾經有過

努力啊

啊！！！！！！！！！

！！！！！！！！！！！！！！！！！！

曾經你係令我情緒唔再咁易受波動嘅人

到知去到最後你成為咗最令我情緒波動嘅一個人

你講咩我都係會笑 就算你是係講一句鳩噏嘅嘢我都想笑

我好掛住你會掛住我個陣

無論如何我唔會相信 點都唔會係

葉

你想我死心 我真係一個好倔強嘅人

會的

唔係好勝 唔係啲咩

我仲會記得個架尾班車 係第一天

你趕我唔走 唔會走

最傷心唔係喊 最傷心係想喊但欲哭無淚

呢種最痛